in完教大請入

想問如果human organization 果個interview 係點in法？